[集思廣益]改咩名啲人會唔認得我？

小弟黎排俾太多無謂人狙擊
開始多人識我叫藍新杰
為左唔想上網典想改名避一避風頭
求各位巴絲俾意見改名

叫支持書面語

溝女無難道

真正邊緣人

太高調

唔明

以為自己好撚出名呀？柒頭

出名過你啦

真名上連登